你地覺得自己有冇心理問題

或者有咩人格缺陷？
其實多數關唔關家庭背景事？

精神潔癖算唔算

香港人邊個冇

我相信個個人都有，差在嚴唔嚴重。

唔係怨 但老豆老母呢個例子令我對感情無乜信心
幾段拖都係因為咁而散

Me too
家族冇咩成功既婚姻

實有
讀psycho果陣成日覺得自己有心理病既症狀
只係未去到要睇醫生既程度

超級控制狂

我都覺好多野都係家庭因素做成

點樣超級法

Push

因為樣衰，因為冇家底，因為冇錢冇樓冇車，因為你唔係鬼仔，因為你唔識做人，因為你係社會垃圾，因為連垃圾房都唔撚要你